{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_056134",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평 룰루랄라펜션"
    },
    "text": "2023年9月にオープンした楊平ガーデン型プールヴィラ、ルルララプレミアムビレッジは客室の一軒家となっています。 個別プールと特別な付帯施設が用意されており、生ビール機械ビーチと生ビール提供、ウェルカムキットも提供されます。 入室は15:00からで、翌日11:00までに退室する必要があります。 チェックアウト後は宿の掃除時間がありますので、時間を必ず守ってください。 予約人数を超過して利用する場合、人的保険の恩恵を受けることができず、飲食物を含むゴミは分離して捨てなければなりません。 使用したキッチン器具は洗浄しなければならず、利用施設の紛失や毀損は利用者の責任となりますので注意が必要です。 ゴミは指定された場所に分離して捨てなければならず、損害保証金制度も施行され保証金50,000ウォンは施設やその他の用品の破損に備える用途で使用され、退室時に管理人点検後に問題がなければ払い戻しされます。",
    "QA": [
        {
            "question": "楊平ガーデン型プールヴィラはいつオープンしましたか？",
            "answer": "楊平ガーデン型プールヴィラは2023年9月にオープンしました。"
        },
        {
            "question": "ルルララプレミアムビレッジはどのような施設ですか？",
            "answer": "ルルララプレミアムビレッジは客室の一軒家となっており、個別プールと特別な付帯施設が用意されています。"
        },
        {
            "question": "ルルララプレミアムビレッジでは生ビールが提供されますか？",
            "answer": "はい、ルルララプレミアムビレッジでは生ビール機械ビーチと生ビール提供があります。"
        },
        {
            "question": "ルルララプレミアムビレッジのチェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "ルルララプレミアムビレッジのチェックインは15:00からで、チェックアウトは翌日の11:00までです。"
        },
        {
            "question": "ルルララプレミアムビレッジでは何時から何時までに退室する必要がありますか？",
            "answer": "ルルララプレミアムビレッジでは翌日の11:00までに退室する必要があります。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト後の施設の掃除時間はありますか？",
            "answer": "はい、チェックアウト後は宿の掃除時間がありますので、時間を必ず守ってください。"
        },
        {
            "question": "予約人数を超過して利用する場合、何が起こりますか？",
            "answer": "予約人数を超過して利用する場合、人的保険の恩恵を受けることができず、飲食物を含むゴミは分離して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "使用したキッチン器具はどうすればいいですか？",
            "answer": "使用したキッチン器具は洗浄しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損はどうなりますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者の責任となりますので注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "ゴミはどのように捨てればいいですか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "損害保証金制度はありますか？",
            "answer": "はい、損害保証金制度があります。保証金50,000ウォンは施設やその他の用品の破損に備える用途で使用され、退室時に管理人点検後に問題がなければ払い戻しされます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 294,
        "QA": 547
    }
}